是日拉麵

🤔🤔🤔

好想飲d湯

辣味噌湯底，勁正

好想食嚿肥肥肉

想食荀